大學唔拍下拖是咪一種遺憾？

但係散左會好慘好老尷

不會 吾好再俾藉口自己

話拍就拍咩

a住grad係遺憾黎

不要再說了

冇同過學生妹拍拖就係人生遺憾

唔拍下拖
有正得嫁屌

唔好同我講咩個人外表談吐正常嘅話唔會冇女既謬論

有咩咁老尷

有冇人知佢講咩

散左 或者示愛失敗 焗住做fd

幾歲人呀示愛失敗都尷

咁你都睇唔明，你係唔係有讀寫障礙 ？
你睇下你個標題，然後諗下我回緊乜

中文都唔撚識睇就自己收收皮啦，好嗎？咪撚出post喺度無病呻吟啦柒頭

你淆散左老尷就咪撚拍啦，又想拍又要怕埋d咁嘅嘢，正濕鳩。

你係咪想講
有至得㗎屌

正解
其實唔明樓主唔明d乜

咁你feel到有signal先示架嘛

就係打錯字所以唔明囉
仲要打成段野出黎真係好肉酸

最多係個「㗎」字，「至」同「正」係講法問題，大家相通。

其他內容成句讀出嚟都正常wor

唔係想固執咁拗，但get唔到有乜問題